最癲試過漏左啲乜嘢

漏撚左部電話係飛機
驚撚到瀨屎